洪卓爉依家咩定位?

見佢同班19 youtuber玩埋一份

扮貼地嘛 又打機又剩

做左屎萊姆隻狗

Ekids 同類

活死人

電競選手

其實佢係有咩心事未了
點解死咗咁多年都仲可以留喺陽間

來回地獄又折返人間
春天分手冬天會習慣

rip

main ad

單中

湯怡前男友

英皇有張敬軒 李克勤 古巨基 幾時先輪到捧佢丫
佢地下面浮浮沉沉果批 做唔起個勢就等收皮
唔知要等到幾時先再俾機會谷佢地

已經做到冇野撈，靠之前儲落堆fans做下KOL出下鏡過到日晨就算
佢同kenny情況差唔多，但kenny太靚仔搵錢多好多倍

差好遠下話 小斌女返大陸拍劇 fatfat好多